頭條新聞就玩完

幫手投票
share

lm

投左
推

廣告多撚到呢

5 毛人數好多

推

垃圾投票關玩完咩事

push

投票會有咩影響？
值得幫佢購廣告？

投唔到，屌，係咁話我驗證碼錯，有冇咁多藍絲投

我直頭一直load 唔到個驗證碼

曲線幫etnet賺錢

13億

講左幾百次呢 d 投票應該令到某個選項變成100%，咁個投票就冇左作用

點解講左咁多次都仲有on9仔幫共媒加click rate

經濟日報
不了

今朝日零晨兩點幾幾都仲見佢升緊。 又同bot鬥

可能人多咗？試下遲啲再入去睇下得唔得

佢個投票有個bot對家個數會定時上升
要對抗真係要有人不停入去投

好難過。。。大約真係要幫手

Push

唔只頭條，成個港台都危

點玩完？

對家on9 又陪佢一齊on9

推，發覺可以重簽，5毛應該不停簽緊

推呀 投喇屌

不合理！

你老母就就玩完啦標題狗
人地支那狗圍爐網搞投票關頭條新聞玩完撚事咩
仲要叫人幫對家賺Click rate

藍屍網嚟點會唔多藍絲投
睇啲reply全部殘體字都唔撚會係香港人啦

立場又唔搞

投黎做咩 浪費時間
又幫人賣廣告

似對家上連登開po帶風向
見到幾個po都係叫人去呢個閪網投票幫對家賺Click rate

快投

抵

咪幫佢賺廣告同hit rate

垃圾投票根本無用

睇下依個投票就知咩事

你地係咪當頭條condom 快d投票

九個月都黎 仲幫呢啲共媒刷流量 醒下啦

投ED

呢啲無聊投票，咪鬼俾經濟日報賺點擊

pish

telegram d gp又有

推, 依家合理佔多

睇倒就睇倒，睇唔倒post出嚟都係睇唔倒

etnet投票

各有各做 不分化

自己開個投票網頂佢仲好

推啦屌

Show Blocked User - 鳥鳥毛祈

經濟日報賺到笑

關咩事

up1

送完錢比經濟日報未

On9 要玩完 投個票就玩完 ，黃絲真on9

幫呢D奶共集團賺HIT RATE

有時間去CLICK多兩次頭條新聞重好啦

經濟日報 既投票講左n 次

每日出一條題，放一個廣告，有幾十萬hit view

你認為佢care 你有幾多人投贊成/ 反對咩？

Onlun79

push 1

push 2

push 3

投ed

已投
Btw呢啲投票真係比藍屍打飛機用

關分化乜事
呢樣野唔應該做都要各有各做？

唔係話唔投，盡做係要
但在意佢D乜鳩投票聯署都好無謂。佢隔日整個投票出黎，我地日日mon住咪好撚唔得閒？
不如做下實事好過
我地比藍絲優勝既係咩？人數呀
搞下遊行集會撐港台仲好過理呢D無公信力既投票

屌投左咁耐仲係輸

入邊全部簡體字留言，真係笑死，就算個投票衰左又點，又無公信力，要搞你嘅100%覺得pk唔合理都會照搞㗎啦今時今日個港共政權

入面啲回應全部殘體字

Gogogo

幫對家都叫各有各做..

唔會過50%㗎

根本就唔應該投
除咗走去幫對家賺Click rate之外咩用都冇

signed, shared,好多藍絲投左

咁係咪應該咩都唔做？

投你老母 清咗cookies又可以再投過 你唔好浪費大家時間啦屌

藍屍網嚟點會比你贏

PUSH

屌你老母抵抗五毛狗

已投 推

用browser同Block ad軟件

5毛開哂 turbo
多撚到丫

投左

無痕呀唔該大家

對住呢啲網 係
你自己走去搞過個投票都好過走入去投票
你走去投除咗幫對家賺click rate之外咩用都冇

咪係
依d垃圾投票
根本冇影響

對家有打手

各有各做唔好成日攪分化又掛住捉鬼
大家幫幫忙

已投

幫石鏡泉賺錢咩？

當views數多過投票數都夠佢收皮啦
去YouTube cls 啦各位

留言好多殘體五毛，都唔係香港人黎，肯定係網軍

投完再推

假架個投票 自動平衡

立法會已通過撥款給香港電台. 同黑警一樣已通過撥款
所以依D 投票係無撚用的

佢張驗證碼死左圖 點投

Z

一半半
Dllm

陪經濟日報投依d on9票冇意思，唔clock入去由班5毛自high先係上策

唔知你係真心定對家上嚟帶風向啦
如果你係真心嘅見到呢啲藍屍網就咪撚再上嚟叫人去投
除咗幫對家賺click rate之外乜用都冇
仲要改埋個垃圾標題煽情等多啲人幫對家賺Click rate

快d去投要

拉

click bait

幾個po都叫人入去投
連登仔已經比人帶咗風向

voted

開個無痕分頁嚟投

屌咪撚幫佢賺廣告

除左幫經濟日報賺廣告費之外
仲比埋data佢哋知連登有幾多active user, 動員力有幾高 仲要個個都唔用vpn
D底牌露哂比敵人知

投完, d 廣告多到仆街

tui

投ed
不過呢類投票冇乜意思
仲要係紅媒搞嘅

用電腦版頁面

推呀

多謝傻鳰幫人賺錢
頭條摺左咪叫員工玩放棄唔再拍高質節目
播D垃圾到無人睇又貴片返來播
用盡D錢唔洗同政府市民交代
全部片買貴十倍

投了

廣告多到痴線

我冇睇清楚就投左
我勸大家唔好投
對家24小時用BOT刷 投黎無意思
唔好入去俾數據對家(投不合理)知道我地動員能力

呢啲19投票有咩用

Etnet
Cctai多On9都唔係第一日
還不如去光復微博

拉
投票還投票 完還完

voted and shared

票都唔應該去投
藍屍圍爐網入去投除咗幫佢賺click rate之外乜用都冇

Etnet

帶llmh你米成日攪分化就真
如果呢個運動輸就係多得你班分化能，捉鬼能係度攪，各有各做，你唔投無人迫倒你，
總之我就已經係YouTube 度做哂CLS
周圍share...

玩你老母完呀 on9仔 呢啲垃圾投票有撚用？

Pushhhhhh

Go

要講幾撚多次 都話你投極個Rate都係假

啱呀我係分化撚
叫人唔好入去幫對家分化緊對家呀嘛

係咪算幫佢etnet 賣廣告？
呢啲投票有用？
之後投唔少，次次入去都覺得幫佢提高hit rate.
利申，已投

同個bot鬥？

Voted

推啦

Show Blocked User-鳥鳥毛祈

Pish

無公信力嘅投票洗唔洗咁緊張

唔緊張啲點幫對家賺Click rate

投左 推

咁既垃圾投票都可以上熱門

多鳩餘

有
政府引用某個所謂有公信力既報章投票殺左港台
同支共2014年引用反人類派過百萬簽名證明失民意
你覺得佢會理學術有冇造假？

個captcha死撚左同埋好多垃圾廣告

鳥鳥毛祈已BLOCK 係藍屍

上面班戇鳩推撚夠未

傻閪樓主 此po已完

2014年689同支弓引用既過百萬簽名你話有冇公信力

50% 50%?

你去一個做假數嘅投票網投票
點樣有用?

Done thanks!

一齊投佢老母！

冇
200萬人遊行正苦都話冇公信力啦
呢啲傻閪投票有乜柒公信力呀

咪係

咪係，都唔知投黎做乜
真係1d 實際作用都無
會唔會投輸左就無左
跟住純粹係娛樂投票

你認真?支那引用得嘅先無公信力下話

屌，佢整1000個呢d濕鳩投票你又去投哂佢咩，哂時間

佢地如果再用呢啲手段去做假像出黎

永遠都唔會得到人民嘅信任

不過我睇呢個政府根本無心去建立信任，算啦

曬氣

公信力你以為由你去定義？
一向都係掌權者定義
佢可以話你200萬遊行係假
你冇辦法用實際行動影響佢話100萬人簽名係真

五位數空ac 狗黎

講真。。。其實我唔係好明呢個係咩意思點為之block user我年紀唔細，只係做倒幾多盡做，你信好唔信都好，各自努力

廣告多都要推呀

小學雞投票咁, 系統又唔完善
竟然有人覺得佢有公信力 你係度開個post叫人正負評投票仲可信過佢, 起碼你冇得重覆正負評

多謝你解釋返個假投票係無用

我係藍屍？ok。。。我無野再講
香港既後生仔你地好自為之

公信力你以為由掌權者定義咋喎
一向都係由國際社會定義
外國人信200萬人出嚟遊行定信毅進制呀

點解仲可以咁天真認為支共需要得到人民信任
佢只需要得到一部分弱智信任就可以合理化全力打壓唔信任佢個幫人
尤其是支那人永遠唔識反抗 同香港人一樣

咁多支那人

佢唔比我驗證

垃圾標題

兩秒一廣告？點撚樣禁呀

50/50😩

世界上有兩種國際社會
一種係奶支國際社會，另外一種係國際社會
你睇下垃圾日落帝國

撚有咁多藍絲投咩 做馬做到 應對方法係自己又搞個頭票

搵連登班IT狗寫個bot順便ddos埋佢仲實際啦

呢啲垃圾投票幾時有過影響力？

etnet投票會搞到頭條玩完？樓主弱智？

BOT大戰

點解你撳入經濟日報個網呀
重要打埋呢啲咁煽情嘅標題
呃人入去賺click rate
幫乜撚嘢手呀 幫對家賺錢呀
拉

推！

推呀
已經一半一半
唔好輸輿論

去呀

投左！

推撚爆！

屌 pish得50%

唔使理個網

淨係廣東話係窄啲

好撚多支那狗

拉
唔好入去同藍絲癲呀

頭先睇佢寫住投票數有25萬==唔講仲以為係咩公投

推呀
已經一半一半
唔好輸輿論

用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架
用無痕mode 可以投完再投架

去呀

其實係咪變相幫緊佢地賺廣告

50 50 la

50/50啊！！

三秒投票，唔係唔做啊

Up

個驗證碼都出唔到

對家藍屍已醒覺， 多左好多人玩網戰

依家一半半比數

你班黃屍和理飛連呢d都懶做既就收皮啦

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

點解要投 藍絲page搞投票就梗係咁
仲要可以無限投

紅底wo
點解唔去人民日報投票,投贏14億大劣人

2020年居然可以有人唔裝adblock

只要clean咗website嘅history就可以重複投
啲投票數可以谷出嚟㗎

完乜撚野

肯撚定篤數 , 啲廣告最少三個 , 咪撚理佢啦

你去yt睇多幾次頭條新聞算喇
嗰投票都冇公信力

平時得2千幾人
今次20幾萬仲係50/50
鬼

呢啲假民調有咩好做
永遠50%

頂住呀

真

不推文

有咩完全見唔到喎

利申Adblock Plus user

我電話都係電腦先得
不過佢係假投票假民主
點投都唔會影響佢preset個%

完你老母咩 仲要幫人賣廣告

手機用連登app一click就好少諗咁多

唔係唔識反抗

你迫到佢埋牆角要拎佢條命，佢就會反抗

更多嘅係佢地嘅觀念係以前無，依家多左享受

唔係更好？

你唔能夠用係香港個一套去睇大陸，因為你有

自由過，知道有言論自由係幾重要。但大陸人

係無試過呢套，呢幾年最收緊左，咪睇下中共

可以玩幾耐。

投咗！

懷疑開呢啲post嘅人都係經濟日報嘅打手啊

留言全簡體

50:50啊推！！！！

禁錯不推文屌

唔該唔好用煽情topic 引人入嚟睇

點解會50 50架

下面勁多5毛留言
一片殘體
而且上面按 同意 係好順暢
而按 不同意 就係咁彈廣告出和黎
好撚賤

l

推

冇做過港台憑咩批評港台

投票支持果啲都係大陸閪

個問題就係比人逼到埋牆角先識反抗
個個都係到牆角冇位避先開始諗點反抗政府已經準備好幾棍打鳩死你
反抗得黎已經冇路揀
支那人其實個個都係咁
你睇下以前強拆同宜家既武漢
燒到自己點反抗都冇用
唔好太高估港豬同支那人既距離

p牌 送錢比經濟日報

咁撚多5毛

推 10秒都唔洗就ok啦

經濟日報爽啦

造馬㗎

呢D假投票唔好理

Push
對家竟然都仲有50%

agree

呢個真係無咩用

好撚多五毛留言

垃圾樓主 垃圾投票
唔應該理會港共媒體搞嘅投票

勸樓豬del Post

唔該唔好再理呢啲投票好唔好

同白宮聯署一撚樣

戇撚尻 贏撚咗個poll 港台就無事架啦

Posh

大家要日日睇啊

投還投唔好改假標題先啦

投左
BTW熱門好多廢PO 點搞

49對51喇

話做馬，冇用個啲去晒邊

推 已投

有冇諗過點解etnet啲投要永遠都係正反投票結果爭持，其實係咩想賺clock rate

Click

咪就係你呢啲白痴幫佢宣傳加緊假公信力囉

et 晴報本身都係紅媒
投尼有咩意思

GGGGGGGGGGGGGGGG

佢一個咁嘅投票post都有幾十萬click rate，多過好多用心寫新聞嘅人嘅click rate

很閒做啲實際野
支持下黃經濟仲好啦

不了enet

投完票 港台就贏啦 無事啦

Etnet有乜咁重要

區議會選舉咪已經點左人數

佢係on9 但五位數空ac就係狗？

民主人權法案救唔救到港台?
應該搞大佢上國際話題

push 大量五毛

投藍網，不如自己搞google投

推 投咗

咪係 呢d網沒了沒完

俾黃營嬴-->當無事發生
俾藍屍嬴就會拎去藍屍fb講

要反抗既就要自己做莊

推爆佢

俾藤條打仔報攞埋自己資料

個網用開bot

用chrome同safari 開埋無痕 投4次

投左

驗證碼張圖死圖投唔到
一陣再睇，到時投!

五毛用bots投

我代表石鏡泉多謝你

點解我地唔set bot

etnet 晒撚氣.

use ad block

睇返入面留言全部都係支那狗
完全冇認受性

雖然明知呢個係紅媒攪既投票！but...........投左先算

推！！！！

過主啦

PISH

又係呢個濕鳩網
入去投票連點擊率都蝕撚埋比佢

有心就send email/寫信啦

投嚟根本冇撚用

因為個19投票就咒頭條就玩完
咁都算同路人

前幾日好似82/73
而家49/51
呢啲垃圾網就算啦，不過萬一比佢鳩贏又會打飛機

自己p牌都係咁話
成班戇居 p牌幫藍網助攻
根本結果係點 對港台一d影響都無
你推佢就齋賺廣告費

成班都唔知係咪打手黎
有心就上twitter
寫email啦

各有各做
email
ws
fb
全部做哂

推，勁多大陸人投，
冇佢哋份睇投條鐵，煩撚到

不同意啱啱過左半
唔好停

唔好沉

你講得好啱，我就係廢老黄屍和理非，
我無你地後生咁叻，識做好多網上海外文宣
我只可以盡做

仲要係黨報搞嘅投票
係咪唔記得經濟日報創辦人石鏡泉講過乜？

推啊

啲5毛多撚到
唔夠人打又瀨人用bot
輸打贏要正垃圾

頭條新聞2,頭條新聞3...頭條新聞 外傳

😭😭😭😭

286494人參與

投完推

下面啲留言以為自己上緊支那網

721

唔好咁傻
bot都唔需要

投嚟有咩用,反正都係BOT大戰,咪由佢地自high囉
一係就做盡啲,谷到投票人數>香港人數,咁就咩都變笑話

只係打手想狂開post推到個假投票係真民意
順手賺click rate同假公信力
咁多個月連登推嘅etnet假投票根本事後無人引用，無人睇重

投左幫推

咁都有49%話合理？

又係依個垃圾網
有邊次唔係49比51

投咗幾票
要用唔同嘅device

其實呢啲投票理唔理都冇所謂

咁得閒不如走去like曬所有港台fb page

無郁過，屌

又係標題撚屌你

100%會俾親中媒體解讀做“極贊成”

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

你地捉鬼捉到癲能哂
你唔信就米能投

快啲 幫手投票！！

肯撚定係篤數啦屌你老母 任佢調

大家幫手推上去

[警世] 敵暗我明 反守為攻

仆街 點解合理會多2% 你班陷家產有冇叫人投架

投完仲有一半5毛

50:50 啊 快啲投

最近大家都冇打港台戰線

Push.

etnet就算鳩數啦

岩

50:50
投完就有得繼續睇?

呢個網連bot都唔算 根本就係後台直接改

投佢老母

推 幫手呀

on9尋日投完又係50:50，今日又係，肯撚定後台改數字

擺明造到5050咁
引人上去投，其實開晒廣告吸金...你班on9仔

假到咁?50%?

agger 藍屍點會有170000動員力

睇留言好似有粗狙參上, 咁姐係可能有帝吧

投來做乜7，無腦黃屍

睇咩啦
etnet呢d唔駛諗